[好多圖] Blackpink Jisoo個紫頭好正啊~

Omg搞到我都想染

一個唔小心會變mk妹

唔係會變女神咩?

靚咪正囉
你照左鏡先

雞

路人粉都覺得好靚

好快甩色

咪又係G

柯硬屎

apink 正d 喎

我係令女黎ga

Apink all g

好撚正

樣唔夠靚

Lisa先正

人妖

lisa最正

Jennie最正!!

超超靚囉

lisa都靚左

你的樣子